[往死裡打]連登女神謝安琪個仔居然學人「走塑」!!!!

圈中數一數二嘅愛妻號張繼聰，唔只成日出招冧老婆謝安琪，就連小朋友都教得好好！現年11歲嘅大仔張瞻尋日去幫全家幫珍珠奶茶（珍奶），重點係佢竟然自攜水樽去買，響應「走塑」，支持環保！佢喺Instagram上載咗段片，見佢將一樽樽珍珠奶茶放入環保袋，驟眼睇已經有4樽，雖然都唔輕，但佢堅持自己拎同放，最後佢仲用勁溫柔嘅聲線同店員講：「唔該晒！」店員姐姐都畀佢冧暈同佢揮手Bye Bye！

而阿聰都轉發片段同讚「乖」，唔少網民激讚「好家教」、「好叻豬」、「好生性～好鍾意你對仔女」，仲有人笑言等佢長大要嫁畀佢咁話！而育有4個仔女嘅林盛斌（Bob）都忍唔住留言讚：「有料👍」呀！

佢竟然帶私家樽去買，仲自己一手一腳裝同拎！

連登仔一手一腳捧紅嘅謝安琪
明知連登仔反環保 反「走塑」都專登咁教個仔
擺明落你哋面姐

有咩問題

呢種走法唔會屌
起碼唔會煩到人
係咪真係環保就另計

叻仔，錫啖先

環保同環保撚係兩樣野黎

環保真係冇問題，個人自由，但環保撚係強迫人地跟佢個套，唔比人揀！！

佢個仔又唔係指住其他買珍珠奶茶嘅人屌佢地做乜唔自備樽

樓主走先

佢又冇阻到我,理得佢走塑走到底褲都唔著呀,關我叉事

收皮啦樓主

樓主柒到飛

咁大樽架咩

大部分連登仔都係當兩者一樣！

呢位巴打對謝安琪有啲咩深仇大恨 個個post都見到你

屌你老母樓豬
一間係人地員工有晒準備有指引面對自備容器
另一邊繁忙時間餐廳無呢個服務格硬屈人地

環保撚係咪忽上腦呀
你咁做等同於素食膠去麥當奴食強柳強再叫人走肉一樣
你係玩鳩人地間舖頭呀屌你老母

想用謝安琪幫你地班環保撚洗底

佢死老豆，急要錢咪入X皇度做打手
仲未過probation唔知收幾錢